
Вопрос: После установки парсера у меня при парсинге куча не понятных символов. Что делать ?
------------------------------------------------

Ответ: Установите Ioncube на сервер или попросите хостера чтоб включил, установил ioncube.

------------------------------------------------

Вопрос: После переноса сайта у меня куча не понятных символов при парсинге.
------------------------------------------------

Ответ: Установите Ioncube на сервер или попросите хостера чтоб включил, установил ioncube.

------------------------------------------------

Вопрос: У меня не сохраняются настройки в админке, что делать?
------------------------------------------------

Ответ:

1. Скачайте файл лицензии в вашем профиле на сайте http://parser-kino.ru/.
2. Распакуйте архив.
3. Убедитесь что файл license.php не пустой. Если пустой скачайте повторно.
4. Скопируйте файл license.php в папку: /engine/modules/parser-kinopoisk/

------------------------------------------------

Вопрос: Ошибка Fatal error: This encoded file is corrupted.
------------------------------------------------

Ответ: Файл лицензии поврежден или файлы модуля. Замените файлы модуля и файл лицензии.

------------------------------------------------

Вопрос: Ошибка Fatal error: Corrupt license! in Unknown on line 0
------------------------------------------------

Ответ:

1. Скачайте файл лицензии в вашем профиле на сайте http://parser-kino.ru/.
2. Распакуйте архив.
3. Убедитесь что файл license.php не пустой. Если пустой скачайте повторно.
4. Скопируйте файл license.php в папку: /engine/modules/parser-kinopoisk/

------------------------------------------------

Вопрос: При парсинге у меня ошибка: Упс произошла ошибка, по пробуйте снова начать поиск фильма!
------------------------------------------------

Ответ:

Выставить права 777 на папку:
- /engine/modules/parser-kinopoisk/cache/

------------------------------------------------

Вопрос: При парсинге у меня ошибка: Ваш IP адресс заблокирован.
------------------------------------------------

Ответ: Кинопоиск заблокировал ранее ваш IP адресс сервера. Вам нужно использовать прокси. Список прокси можно купить в Интернете или взять у нас на форуме бесплатные: http://parser-kino.ru/forum/cat-proxy/topic-2-page-1.html.

Разработчик не обязан вам искать прокси или помогать его в поисках. Арендуйте нормальные сервера у нормальных хостеров.

------------------------------------------------

Вопрос: При поиске фильма мне пишет: Матрица перезагружается: Кинопоиск в данный момент не работает!
------------------------------------------------

Ответ: В данный момент kinopoisk.ru оффлайн. Придется подождать не много вам пока сайт kinopoisk.ru заработает.

------------------------------------------------

Вопрос: При поиске фильма мне пишет: Сервер не отвечает и там куча рекомендаций.
------------------------------------------------

Ответ: Решайте сами, на форуме об этих ошибках писать не следует. Так как ошибка на вашем сервере. Для связи с администрацие пишите в ICQ: 601300826, почта info@parser-kino.ru. И мы постараемся вам помочь.

------------------------------------------------

Вопрос: Как обновить модуль ?
------------------------------------------------

Ответ: В архиве модуля есть инструкция по обновлению. Писать в аську, на почту и задавать эти тупые вопросы не стоит. Учитесь читать...

------------------------------------------------

Вопрос: У меня проблемы с парсером и что делать:
------------------------------------------------

Ответ: пишите в ICQ: 601300826 или на почту info@parser-kino.ru И мы постараемся вам помочь. 

------------------------------------------------


Уважаемые клиенты все ошибки решаются на много быстрей через почту или ICQ. Пишите в ICQ: 601300826, или на почту info@parser-kino.ru И мы постараемся вам помочь. 